我在此宣布，我轟冇咁嘅球迷

721見

影衰哂我哋車迷

休班警都好克制！